以英文版本為準

合約條款全都係 英文為準
算唔算犯國法
要以簡体字為准呢親